麻煩physical sales入一入黎

麻煩tg我報一報價

tg:Kinggg42

同求
TG: Derek2222